男友跟朋友分享與我做愛的心得

男友中意大奶妹
偏偏我是骨感bcup女孩
昨天因為他喝醉點了外賣
拿他手機看時看到跟朋友的對話
平常都沒看過也不檢查手機的
看到朋友問他
你跟她做愛1到10分給幾分
他說9.5 剩下0.5是因為奶太小
真的很無言
還沒在一起時
外觀看就知道我奶的尺寸了吧
還是我的奶是塞在內褲裡面
再點開相簿
裡面也是一堆網美大奶照並且會一起分享
我知道人也會欣賞美的事物
但每個都有女友的人還會說哇 好想x我
這個我可以 看到就感覺快去了 想身寸（？
重點是 往上滑
看到還沒在一起前竟然有偷拍我的腿照
還傳給群組男生好朋友一起分享
在一起後 討論說跟我做起來的感覺如何
好不開心

ptt 都唔放過

我男朋友都嫌我jer細

開心share, 好過share 叫雞心得呀

好不開心係開心定唔開心

波台狗

好好笑

男人有b都算唔錯

我女仔嚟 :(

可以識你嗎

邊度cop過黎

推

可以sub 我patreon

pmed

可以sub你一劑

我jer大
介紹你男友比我識

有冇哥哥安慰下

感覺真的很差
他還不知道我全都知道了
還說很在乎我
很愛我
多愛
這樣也叫愛嗎

再點開聊天
女生問他
欸你們在一起了嗎
他回：還沒吧
然後又看到另一個男生問他
你們在一起了嗎
他回：在一起了

哦
懂了
我真的懂了
明白了

-

當下
我只是來抒發自己的心情
沒想到會這麼多人回應
偷看手機 是我的錯
所以我不會辯解什麼
一個意外 他喝醉了 點外送
要幫他拿 通知出來點了進去
但如果重來 我TM還是會點開來看
不然我也不會知道
在我面前那麼紳士的男友
私下竟然是一個會拿我們性事當話題還說想射我姊妹
一個群組好幾個人
我當下只想著
朋友看見我的時候是怎麼看待我這個人的？
分數已經完全不是重點了

前面回應太多
就回個我剛剛起床看到的回應吧
一個女生說：能接受也覺得沒什麼，分數很高啊又不是說很低，我也會跟姊妹討論男友啊。
我的心情大概就是
今天妳現任男友在群組跟十位常常見面的友人說
恩我跟她做愛起來很爽我給100分
但就是她的厚道長了點看了有點沒fu每次都要先關燈
所以我100再扣個0.5分
他拿妳在意的身體部位來嫌棄妳
而身體部位並不像行為能簡單的改變
首先，妳需要有勇氣去整形
再來還需要時間
最重要的是TM要有錢
嗯對啊嫌我奶小給我錢整啊屁話一堆？==好抱歉離題
我平常真的是一個很有禮貌的人
真的

回應太多
有人覺得沒什麼
有人覺得很嚴重
我都接受
畢竟每個人想法不同
只是三觀刷新再刷新 呵呵
那麼也分了
不需要多說什麼了